屎忽痕(ᵕ_ᵕ̩̩ )

森永牛奶布丁(ᵕ_ᵕ̩̩ )
森永布丁(ᵕ_ᵕ̩̩ )

到底個結果會係點好期待

等左好耐

今日平嘢有好嘢

有牛奶嘅嘢=垃圾
好撚想嘔

wadiu 平嘢無好嘢

腸胃炎？

笑到牙骹都硬咗

黑過呀嬌

見過嬌怕黑

一路睇一路食即刻覺得自己好似食緊屎

嘩你......夾麵包食...........wtf is that

google布丁出嚟 仲有夾蘿蔔糕笑死啊囡

好似好好食咁

食開屎...........

剪指甲